[虐戀]到底可以點識到一個鐘意玩SM既女友？

先講講自己背景
小弟自己唔係d咩靚仔富二代
生存左幾耐就單身左幾左耐
但身邊好多人都覺得我非毒有女既人

實情我佔有慾極大
好想真正咁擁有一個女人
或者比對方調轉佔有

對我而言
SM係一個表現忠誠既關係
唔一定涉及sex﹐但可以比我安全感

問題就?，冇理由一?到識女仔
就同對方講：你玩唔玩SM架？
就算對方係M女，突然咁一定會防備

我應該可以點做？
我已經癲到買哂裝備
每日放工就研究BDSM

我真係好想完全擁有一個屬於自己既女人
抑或我應該去睇醫生？

完

買個越南新娘

要信耶穌先

女都未識到就買
好很貴個喎

同粉紅色乳頭,可遇不可求嘅道理一樣

溝唔到女嘅可憐蟲想學人玩sm